俾洋腸David撩嗰對情侶 條女成個小美麗咁

咁都撩得落真係痴撚線

冇圖, 廢事巴打食唔落飯

想屌

條David咩質素先？打和啦，super

師兄識波

個死人口咁大含洋槍就岩嫁啦

好似林子善個老婆

條女真係好樣柒

做左咁多年人第一次俾人聊，仲唔出水咩